梓樂啊梓樂 靠香港人死撚緊

等我買白花嚟探你先.....
即使啲人唔嚟 我都會照到

今日好少人 唉香港人信唔過.